有時真係唔知我老母係咪我親生

一肚火

係咪親生唔重要
記得交定用

我係郭富城偶像

以前中二病先會問呢個問題
大咗發現親唔親生都唔重要
有血緣關係都未必真心為你好

有睇dark就知呢樣野係有可能發生

係

你係你老母親生
而你老母唔會係「你親生」，最多只係「親生」

你老母點會係你親生?

你調轉咗

你生老母

me too

你都on9 一定要鐘意自己老母?
個個老母都一定好?